
                      Película que intenta ser diferente con un toque más crudo sobre la guerra, con una buena fotografía y buenos actores, pero lo hemos visto tanto en el cine que llega un momento que aburre y que se pierde todo el interés sobre ella, intenta parecerse a "La noche más oscura" y no le llega ni a los talones.
        
            